接受唔到男朋友成日送野比個女同事

大概幾個月一次，幾百蚊至千幾蚊
唔一定係咩特別節日或者特別事，有時節日都會有
會特別去了解佢喜好例如disney 唔係求其送d百搭野
最近一件係知道對方想買airpod就自己訂完擺佢檯頭
原因係對方成日送野比佢，覺得人情上要回禮
但咁樣唔係更加表示自己受落，然後無限loop互送？

我百分之一千相信佢地係冇野，而且對方已婚
我男朋友亦都冇因為對其他人點樣好而吝嗇過係我身上既付出
但我對自己男朋友對其他異性咁好真係介意到不得了，嘈左好多次交
個女同事仲成日whatsapp話掛住佢，依家有女朋友就唔愛佢之類，會換女朋友但唔會換走佢
可能呢d係佢地相處方式，但唔明點解唔可以避忌下
我相信就算你收人好多禮物唔回禮人地都會明你有女朋友唔洗怕唔好意思
而且你送野比人都唔係expect人地要回禮你先去送
就算係，咁佢覺得冇癮咪自然唔會再繼續，咪完左件事

由一開始控制唔到情緒去質問，到之後好聲好氣嘗試去傾、去試探、去旁敲側擊、唔直接講我地而用其他例子黎討論
之前送既我可以冇所謂，佢唔覺得有問題，不知者不罪
我認埋錯，我唔應該單態我覺得有問題就即刻嘈佢
我只係要求由依家開始停止姐

兩個人一齊好多野冇得講岩定錯，只係在唔在乎對方感受
我因為佢送野比人而唔開心，佢都可以因為冇得送野比人而唔開心
只係睇邊樣野對段關係重要d，同埋邊個肯妥協多d
但係依家點樣都好，都係冇得傾，冇得改變
依家唯一可以改變就係我自己心態
究竟係咪我佔有慾太強，係我問題？
我都好希望係我問題，係我自己多餘，好想有人說服我唔再介意

最後，真心問有冇輔導員/輔導中心推介
日日以淚洗面，返緊工都可以係office照喊，搭地鐵照喊，仲要同埋個輕度抑鬱既fd傾，自己都可能就黎抑鬱

係咪覺得佢對女同事仲好過對女朋友咁

野比大雄

呢個算幾好笑

咁都唔叫有路?
唔好咁天真啦

個女同事仲成日whatsapp話掛住佢，依家有女朋友就唔愛佢之類
咁都無嘢? 你老母你幾歲? 智障到咁

其實佢地辛苦過你 互相相愛但不能係埋一齊

Send個post比女同事老公睇

咁都冇野 ？
樓主唔好傻啦

咁又唔係，我知冇得比
但唔係要佢對女同事仲好過對自己先可以介意掛

我知唔係咪得

我都識一個一模一樣嘅男仔，我地好fd
佢話根本係鐘意個個人妻，不過知自己冇可能先搵一個水泡，sp又好，感情寄托又好
佢女朋友同個人妻我都叫識識地
佢對佢女朋友真係好好，又帶去旅行又送禮物
佢唔親口同我講我都唔信事實係咁
個人妻就同佢識左好耐，都係keep 住挑逗條仔
有冇扑野我就唔知了（佢地話冇我都未必會信）

上面我唔係鳩up撚鳩樓主,每隻字都可以發誓係真
我唔知係唔係條仔係咪一樣心態
但係上面係一個點樣嘅故事，樓主自己參透下

咁係都係個女人有野姐

認真有諗過，個老公應該somehow睇過佢d whatsapp，係記得我男朋友個名
但有d野做左就返唔到轉頭

我係佢哋同事，佢2個之前lunch出去開過房，但係我百分之一千肯定佢哋無嘢

我男朋友付出既唔會因為水泡而做，因為真係鍾意都未必做得出，只係佢對朋友都太好，同埋佢想回禮，覺得唔好意思，因為個女同事連幾千蚊野都送過比佢

佢收都夠搞笑啦
又唔係長輩級送禮物比dee dee
同事間送咁厚禮唔覺得奇怪嘅咩？仲要異性喎

人地話掛住我我就同佢有路，我咪好唔得閒？
全部呢類野都係個女同事自己講，我男朋友淨係覆emoji

話唔收都係客氣，送到埋黎最後多數點都要收嫁啦
我係覺得怪，不嬲都覺得個女人有問題

大個女啦
做人識諗D啦
咁小氣做咩喎

用下腦啦 如果有個女仔對我示好 而我又對佢無興趣嘅 我就唔會再理佢囉
再者, 佢覆完唔可以刪除對話?

你答埋我先啦 你幾歲呀 二字頭定三字頭呀 弱智到咁

同事關係都要考慮
佢係就算連出軌都唔怕比女朋友知果d人

各位我宣佈 呢位小姐無得救

係愛呀

得呢個啱聽

其實你先係第三者

已婚都成日whatsapp掛住人 佢老公...

我認真答 前面仲有個ex 我唔係一齊左好耐

樓主真係好撚on9
做到出晒面都當冇事

佢仲係你男朋友？
其實你唔使要咩輔導員
你飛左佢
已經係一個最好嘅治療

啱？你咁樣搵輔導都幫你唔到啦

我ex果陣都好錫我架 為左我付出好多架
知我唔開心仲做一大輪野去氹我
拍左4年仲終於帶我去見親戚拜年
然後呢？然後過左年一個月都冇就同我講分手
一個月都唔夠就去左同個女同事一齊旅行
依家兩年了 佢過得好開心
我仲係耿耿於懷
然後呢？然後下一個咪到你囉

佢做既野同你果d冇得比
乜野見屋企人 一星期已經做晒
佢依家只係出於對朋友太好，而果個咁啱係一個異性
就係咁簡單
佢唔係淨係對呢個人好，亦都唔係淨係對呢個異性好
我只係想知係咪我小器

係咪我人稱上寫錯
乜野掛住果d，係人地同佢講
佢就只係回左禮
如果真係有野，咁就最簡單，有咩好煩

冇人話過佢有，唔好咁樣標籤人覺得實係咁

係咁簡單就最好，又洗乜煩
事實上就係明明佢地乜野都冇
但我又要成日呷醋，成日因為咁而嘈，咁先唔甘心
事實係點得我自己知，你地得呢塊碎片
我只係單純想針對呢個行為，唔洗拼湊成個故事

你自己都覺得無問題既話做咩上黎問人

你唔小器 咪好似我咁俾人搶左個男朋友囉
我當日夠信佢只係順路返放工啦 又如何？

我同女同事又係咁，成日互相送野，送送下最後大家連自己都送埋對方.

樓主係咪上黎搞笑

送埋比對方...

over左好多

女同事就黎送埋大床俾你男友

「對方成日送野比佢，覺得人情上要回禮
但咁樣唔係更加表示自己受落」
你條仔對佢有情，為之「人情」。佢的確好受落。

「我百分之一千相信佢地係冇野，而且對方已婚」
我百分之一千相信佢地有野，雖然對方已婚

「個女同事仲成日whatsapp話掛住佢，依家有女朋友就唔愛佢之類，會換女朋友但唔會換走佢」
錯，依家有女朋友，你條仔依然愛佢

「佢唔覺得有問題，不知者不罪」
佢唔覺得有問題，你不知，佢不罪

「我認埋錯，我唔應該單態我覺得有問題就即刻嘈佢，我只係要求由依家開始停止姐」
尊嚴同底線都放棄埋，條仔都唔肯理你。你比佢㩒住黎打。

「兩個人一齊⋯⋯只係在唔在乎對方感受」
佢唔在乎你感受。Fking cares

「只係睇邊樣野對段關係重要d」
女同事重要啲。

「依家唯一可以改變就係我自己心態
究竟係咪我佔有慾太強，係我問題？」
條仔都未洗你腦，你自動幫自己洗腦。

「好想有人說服我唔再介意」
無人會。

算啦絲打
樓主陣間會打一篇文反駁你

x2

唔撚明樓主咩心態
人地話掛住你條仔，你條仔仲應該=受flirt
大家朋友間互送禮物=互flirt, 成日送
下次同朋友去埋個旅行先，樓主就話係條女單方面約佢去，條仔就回禮陪佢去姐

雖則我都覺得
都要嘗試下

你又知你條仔無del msg之後腥返個emoji扮野

一齊左唔係好耐，你有無諗過人地上一次點解會分手呀？

你最需要既係上人生課程 好好睇清楚自己有幾on9

我覺得送禮有問題
係冇人真係針對呢樣野黎講全部講左去出軌

咁我絕對相信佢，佢講得出就係，因為佢冇野怕比人知
佢係就算真係有第二個就擺到明唔怕你知果種
同埋我地住，放工都係一齊返屋企，基本除左返工接近全部時間都一齊...好難比較

我知佢唔會就得，佢寧願比人知佢出軌都唔會鬼鬼祟祟做呢d野
上次分手我唔會去諗，唔會對佢先入為主，如果唔係咪呢世都判死刑？

好難搵好似樓主呢啲咁好既女人
自己幫條仔洗自己腦

我絕對明白 日日有隻有女既狗公係到搵我條女
我條女一提佢女朋友 隻狗公就話唔好提佢啦 又冇你咁好 我都唔想搵佢住

你講到咁信你男朋友,但又要上連登呻,你唔覺自己好矛盾既咩

如果你真係信,你就會唔再理你男朋友送呢樣嗰樣,因為佢真係驚唔好意思,收完禮想回返,就係咁簡單。

但你心入面又覺得呢個行為有問題,想我地屌鳩佢,幫你教仔,幫你杜絕條八婆同事。

我自己就覺得唔想收人地份禮物其實講一聲就得,但你男朋友死都要收係咩居心呢?真係好同事就係建基係送禮物既關係之上。。不如你自己諗清楚再問我地意見

你講過既野我都講過，佢咪話多個朋友好過多個敵人
佢仲拎部電話黎問我邊句flirt緊

唔係建基*

如果你真係咁相信佢地無野
你會唔會日日喊到咁？
點解唔可以面對自己真正既諗法

佢點對我得我先知
我覺得佢有問題既野而佢唔覺得，我咪唯有嘗試代入佢

啱架啦，繼續啦冇問題，同事相處係咁唔好上心，人地有家室點會出軌姐

如果你真係覺得佢咁樣做無問題你唔會喊唔會上黎開post
請你面對真實既自己

要講我都講晒，得我知佢地有冇野，佢亦都唔止淨係對呢個女同事咁好，所以冇野好駁
我只係想針對一個問題：
就算你本身點對朋友，明知女朋友介意，點解都仲要對異性朋友咁好？
對佢黎講果個係男定女冇分別，佢一樣去個旅行買個幾千蚊銀包比個男性朋友，只不過男性我唔介意，所以我只係拎左女同事呢個例子
佢唔肯妥協，係因為佢既底線係唔可以為左女朋友而放棄任何朋友，但我根本冇要佢放棄個朋友咁嚴重
其實我都好想佢睇到你地打既野，想佢知一般人究竟係點睇，而唔係我無理取鬧
不過佢一定又會話唔理人點睇，你可以幫我駁定佢

我係覺得咁樣送禮有問題，但唔係講緊出軌

這些男朋友 不了

我係信佢的確唔好意思，但信唔代表我接受咁樣
佢都係一味話我信就信，唔信就算
由頭到尾我都唔知關信唔信咩事
我只係純粹唔鍾意佢成日送野比人

咁我幫佢洗埋你腦

無出軌 對個朋友好有咩問題
你覺得送禮有問題 咁點解有問題？

駁唔到

咁既話你仲開post既意義係乜？

又要問
人地答你又話人on9唔撚知
係啦得你知晒
咁你仲留係度做咩

你信咪得,點解要迫人跟你個套,佢依家就係想對女同事,唔得咩

咁你唔鍾意既原因係咩,其實你自己好清楚

依頭又話接受唔到 嗰頭又話覺得無問題 人地話你on9又一尾反駁 既然你覺得你男朋友咁係無問題你為乜要開post

我百分之一千相信佢地係冇野

呢句真係睇到我眼都突

有樓主呢種女朋友就正 一拖二完全冇煩惱

你係介意佢送野比人定送比個女同事呀？
答案好明顯，你接受唔到，你介意咪認認真真同佢傾一次囉。
唔好發哂脾氣咁傾，如果佢真係好錫好愛你，點都會避忌下顧下你感受。
你日日喊到咁，你覺得自己會忍到幾耐唔爆呀？

好戇鳩 講咩都話人地唔知咁多，又話自己知就得。咁自己喺心入面同自己告解啦，自己最清楚唔洗問人

我次次拍拖都以為對方真心對我好
最後跌到損手爛腳

出軌出到光明正大都唔會被懷疑 又幾識玩

就算你男朋友無出軌，我唔認為喺有女朋友嘅情況下，聽到人地講啲咁曖味嘅野，竟然唔係堅決同對方畫清界線、不讀不回等對方收皮，而係仲理繼續理佢
即使你話係覆emoji唔係同佢互flirt 唔討論你睇到嘅係咪事實嘅全部，但我唔認為咁嘅處理方法係好。btw唔洗同我講你男朋友其他方面有幾好對你有幾好，同佢呢方面做得唔好無任何關係

正常人邊會收同事貴重禮物收到心安理得 正常人會唔會為咗個女同事不惜令女朋友咁唔開心 除咗個女同事喺佢心目中有一定地位或者佢戇鳩情商為負，我諗唔到第二個解釋⋯⋯

你男朋友同個女同事識咗好耐？
唔明普通同事點樣發展到送厚禮嘅關係
發展到女方會講「掛住」哩啲說話
如果你男朋友淨係覆emoji 女方點會講哩啲野

其實你只係想選擇性接收啱聽嘅野啫
係啊你男朋友冇野啊佢同個女同事冇野嘅你諗太夠啦

咁樣啱聽未???

醒下啦 點解要委屈自己逼自己去信

分手好難咩？

放心啦你男友同人一定冇嘢
只要信不要問
再問你只係不斷破壞緊你哋之間嘅感情

唔該唔好放生你男友

對方已婚先正
你都唔識野

啱架啦弱智女人配賤男，不過你地唔好生仔喎，廢事累下一代

可憐人必有其可恨之處
白撚痴港女
唔識分手？

痴線

你要搵啱聽既說話番去搵你啲工場fd

你男朋友醒阿 食人妻 無手尾跟

香港大把呢種民智未開既柒頭，個老公出去滾都好識返屋企就得果隻呀

樓主7小陣，咪傻

你唔係好小器，而係唔肯接受現實

樓主做乜要咁辛苦，要做咁多野去說服自己覺得佢地無野，既然百分之一千信佢又何必開post搵真相

放生啦